做咩突然呢2，3個月 袁弓夷會急速彈起?

之前仲政治界 政論界 仲寂寂無名

同白兵一樣, 鬼一隻
其實就係肛派見到班傳統共諜咩都做唔到
咪搵新一批鬼取代舊果批鬼囉屌
泛民本土=舊果批
白兵,袁爸, 郭文貴=新果批

所羅門個fd

突然有心想幫香港有幾奇

佢又年紀大 無咩包伏 想為香港做d實事掛

佢真係有料中共美國都識人

美國亮劍
佢就係果舊磨刀石

我懷疑佢係江派嘅人

舊果批鬼呢, 好多都係幫習近平爭取更多時間部署做一世皇帝
例如BUILD UP洗腦教肓, 監控系統
360度防止其他人奪權/推翻佢
所以你成撚日聽到舊果批鬼講比D時間習近平
其實就係想拖延時間, 幫習近平順順利利係香港立23條起監獄

又係利益論？

咁同d藍絲話我地出街抗爭收左錢有咩分別？

唔可以為左公義發聲架咩？一定有背後利益？

d五毛咁驚要屈定先

有咩證據

上面派落黎竟然有人話佢晚年良心發現
呢班人利益受損先出黎9up兩句, 佢係咁好心地早幾十年前就出聲啦

政治嘅嘢冇咁啱得咁橋。

善用起底功能
隔離post話埋許智峯係鬼

燒山喺呢次運動夠無啦啦彈起啦，明明佢以前成日俾人恥笑
仲記得佢鬧19嗰句 咩你呢個極右法西斯

我覺得佢想學燒生，但又無燒生咁有料。

燒山嗰channel keep住玩咗咁耐，袁弓夷真係玩咗冇幾耐

一定係支共派黎嘅鬼啦

啱聽未

燒山話佢識袁弓夷㗎, 鬼咩呀
乜都鬼, 成個運動都係鬼搞, 支那鬼打鬼, OK?

智障，如果佢係中共既人就唔會日日話滅共又要去華盛頓lobbying 啦五毛又想discredit 人，唔撚work 架啦

唔岩聽既 突然彈起既 有資源 有人脈既 全部都係鬼 無需證據

你咁問同問上黎做咩突然咁多人出黎反政府，係咪外國勢力一樣

啱啊啱啊!袁弓夷係鬼，袁彌明係鬼，梁天琦係鬼，快必係鬼，泛民係鬼，本土係鬼，總知所有人同政黨都係鬼！

係鬼你又日日睇

泛民先係鬼

上面條友話仲佢為公義發聲
傻鳩先生幾多點
有時真係想唔笑你班垃圾弱智都唔撚得

我只係知泛民依加好驚驚

共產黨畀咁多錢搵個人鬧自己呀
連登仔果然有腦

上面成班屈鬼啲招數同當年屈黃毓民嘅係一鳩樣

兒登仔思維 攬炒巴都係鬼

係除咗自己之外
全人類都係鬼

我都諗過呢個問題
但係之前劉細良陳秋實風向轉少少都比連登仔話係鬼 所以唔洗擔心呢d野
另外係唔係鬼根本唔重要 亦唔值得討論 因為只要你目標堅定就根本唔會受人影響
作為人類 我地個目標好撚明確 就係要完全消滅中共 中共就係人類既毒瘤
邊個想幫共產黨就唔係同路人

佢地真係覺得全部人都係鬼，得佢地自己就可以贏到支那

又係你條撚屌

乜都鬼
人地幾十億身家貪你有毛咩

總之宜家有共同敵人既就當盟友先

江派都係共產黨
佢係江派就唔會講天滅中共
佢係雙親都比共產黨迫害得好慘
有血海深仇

個個都係鬼

幫人力助選囉

又多一個連衞軍批鬥對象，仲未吸夠經驗

人哋69已經遊行
同埋出嚟嗡下呃到你啲乜

又鬥 睇黎佢講左d 真野

成撚日江派習派見撚到你呢種戇鳩仔真係好撚好笑，成日幻想人地有內鬥

係呀,咩都係鬼，垃圾

又係到標籤所有人，仲未吸夠經驗

係呀你咁撚醒你老母知唔知，全香港睇得最撚通透就係你

聽吓佢講乜囉 暫時ok 吖
事實呢啲事業上有成就嘅 好多淺藍老嘢認同 易入口 易入屋
要知啲淺藍老嘢 有啲錢有啲成就嘅 好多唔識聽咁多學院派 用啲理論慢慢推啲民主理論 好多都認同權威 你哋唔好一開聲就屌人 認同權威係人性嚟 吓吓抽象先唔係人性基本

有幾出奇？一直都內鬥緊架喎

收咗美國佬錢

唔知係咪收到風
或者係有一定背景支持
袁伯高調左成個幾月
屋企又冇阻佢出聲
除左睇live自爆有傻西藍絲玩電話外
佢仲可以自出自入去美國
政府/奶共派仲未出過聲反擊

pin依個啦屌

btw 搵白兵同陳雲去影張呢d相如何?

張圖google都search到啦

唔需要咁早下定論既

勿近太貼 岩聽未聽下

突然之間咁有心？之前去左邊？
日日賴偉大咁，救救年青人，救下D細路，一聽到呢D都知有古怪喇。

所以呢

呢個post 正呀，引晒5毛出黎，block 到手軟

7年前

人哋69已經出咗嚟啦，全世界都係鬼喇啱聽未

商人家族，高危
佢係除時收皮，但都要出聲？

我諗到工聯會，台面出聲，台底傾好晒
佢個仔老婆係邊個？
心照啦！

連登仔反鳩佢就最啱
吹捧佢反而驚

我老豆由日日youtube睇燒山，到而家日日聽佢，聽到我都覺得煩但都總好過睇kol100嗰啲
雖然佢而家仲係話自己中立

佢哋好鍾意話：突然之間幫年青人，唔知搏乜連登仔

袁爸都有講佢有同燒山通電話

香港有你呢D人問埋D on9問題真係好辛苦
寂寂無名？ 你唔識佢就寂寂無名？人地唔開youtube channel就係無人脈地位？ 個個得閒睇youtube?

有病睇醫生啦

天滅中共上面派落黎？

PR公司做野

係喎。部份連登仔諗法係 雨傘無出 今次出左比人告暴動果d係中共安排新英雄淡化梁天琦。

成日疑神疑鬼 間唔中估中一兩個就證明左自己既推論係咁。 最後就自己友當對需批鬥

袁彌明為左間公司上到市，咪又係求D籃C幫。你睇佢以前為左紅，走去做o靚模就知佢咩人。

起一起底，你一日開十個post 左右開弓玩分化今日讚袁爸爸，聽日話佢係鬼

做任: 今日批鬥袁弓夷

焼生D料有部份係佢度嚟㗎⋯⋯🤣

邊條片有講識佢？

有啲人真係好煩，乜撚都係鬼，除左自己冇人可以100%相信依點係真，咁真係搵到聽到佢講嘅野有問題嘅話咪講出黎，淨係一味鬼鬼鬼

某程度上代表美國某一派既消息同諗法。

肥佬黎都係呢種，只不過連登仔唔o岩聽而已。

兒登係咁上下 成班小朋友

因為唔人講出點樣可徹底解決問題，唔人夠膽講，講著也唔人有能力財力人脈去落實

俾pr公司吹奏 每日上連登開post

唔好捉鬼，喺心裡面保持戒心就得，唔係下下要講出黎
樓上班人知唔知咩叫軍心？

發覺講呢啲野既，一起底都係講財經野多，好驚個市冧呀

依家袁爸爸有郭文貴同樣待遇，就係強力吸五毛。連登醒目就知原因啦。

啱啱嗰集杜汶澤 好似係late show 講過一個point 值得參考
呀澤話 見過一個政協 問呀澤事實上親共定反共 呀澤話梗係反共啦 個政協即刻話 咁我哋之間就唔係敵人

親共人士之間嘅敵人 就係其他親共舐共嘅人 爭飯食 爭上位吖 如果有人膊上位 對自己舐共成本會高咗

講句唔啱聽 所謂泛民一樣咋 都係黨同伐異 同室操戈 本土派出頭 老泛民邊有定企

所以擒擒青出嚟反袁爸爸嘅 好易理解啫 地盤受威脅吖

你係鬼

跟我讀一次！！！！！
鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼！！！！

泛民同眾志連郭文貴都隻字不提 人地打國際戰線高佢地幾班

袁彌明老豆
但2014年佔中唔出嚟
但而家呢個時候先出現

不過佢有似有 Networks 喺 DC
究竟佢係中共白手套定係美國傳話人？
Anyway, 佢個仔一定信唔過！

總之反共就算係同路人
宜家其實唔洗太concern人地背後有咩agenda
我地自己唔好行歪路就ok
泛民都係咁掉番轉俾我哋夾實黎行

鬥咁多年解體未？

我懷疑佢係外星人添啦

袁爸爸共和黨人黎，好似長駐美國

block 5mo

可能都關佢仔女事
同埋佢一個行動都拍得住成個游說團

我開始睇佢係因為有袁女神同時出鏡，明明真係好靚好養眼

不過睇多幾次，覺得佢講嘢好離地，有文貴2.0 feel，而家冇咩心機睇了

鬼一隻

一個老鬼趁自己得返10-20年命想幫下香港姐

白兵同陳雲應該企中間

真，唔信佢咪樂觀其成
無人叫你一有人彈出嚟就鍾國頭埋去

我唔覺得佢係鬼 不過佢無啦啦彈出來話幫後生仔 又話自己識邊個果個
咁多年黎咁多事發生佢影都無依家一副皇帝出山Feel咁出來

佢自己講自己唔識邊個martin lee
我都唔熟 我都覺得佢呢排好戇鳩
但開個wiki 睇完佢經歷都唔會講得出李柱銘係共碟呢種說話

佢話“大部分大陸人包括海外華人，都認同中共係非法政權“

我同我老婆笑咗。呢句嘢真係離晒地。根本海外華人起碼7成以上撐中共

好多自己修養都大有問題 出去衝可能勇冠三軍 但好聲好氣就唔係強項

我都明好多人屋企一喳藍絲 日日聽埋啲嘢好激氣

但搞革命 做宣傳 改變一 硬嚟多數唔得 而且多數有反效果

為香港人爭取唔好嗎？有古怪係五毛！

最撚鐘意捉鬼

比佢地捉完咪又係乜柒都唔會做

起左樓主底 睇完D post 覺得佢唔係鬼 似係青山出黎多D

咁多五毛出黎認證
袁爸爸一定信得過

好多弱智都識上連登

劉X良以外全部都係鬼

邊 o 的呢

呢個post好多user可以block柒
暫時佢有咩言論係害過香港人或者呢場抗爭呢
每個人有佢自己各自利益
但又話人係鬼
同帶風向 鬥黃 有咩分別

袁爸爸
為香港人做實事
真心為香港人
真英雄好漢
多謝袁爸爸

過去個星期其中一條
佢一日5條, 睇晒35條應該會搵到
扣咗D智識野, 我估30條到啦
不過有D patreon片, 如果你無subscribe可能搵唔到

其實咁諗係岩，就算係共產黨員，佢地反共都係同路人，清朝無袁世凱作最後一根稻草，清朝都無咁快滅亡。

都叫做識啲老華僑同大陸出嚟嘅人 啱啱識嘅時候 都聽到係認同中共多 但識得耐咗 熟啲就會聽到另一面 可能係真實啲嘅睇法 受過共產黨暴政嘅人 都會變得小心 唔輕易信人 唔會一識得你就b哩吧喇𨳒鳩中共

人哋藍channel嘅live好多閒閒哋過1萬view
多一個黃youtuber
重要接觸面可能包括到中老年人有咩唔好
有咩鬼

好似唔止識,仲好熟
蕭生叫佢做袁兄

cls，有內鬥就一定解體嘅咩
我夠唔妥我隔離個同事，又唔見我失業?

6個仔女有4個美國人，我估佢自己都可能留在美國。

你咪個隻鬼囉

我加咗好多we7 group，畢竟海外生活，資訊上好多嘢有華人渠道方便好多。裡面啲五毛粉紅多如牛毛

全民皆鬼主義

燒山有話同佢熟

On9，我唔覺袁弓夷講既野有乜問題

讲D野，內容虚实各半，似郭文贵之类

同意，呢條袁L係有古惑，成日扮哂觀音大使咁。
智英唔係同Martin好friend咩？但又日日推呢條袁L。

早兩日話國安法係兩車相撞果條

起碼唔會佢我哋投白票
佢有話過年青人獨立嘅訴求係理所當然同理解

袁爸 郭文貴 陳雲 袁國勇
邊個最勁

已封鎖會員 - 應作如是觀

你十年前光復緊香港？反緊共產黨？

又要批鬥了

我估嗰兩個就係明昌
袁彌明早幾年選立法會放棄咗美藉
跟住袁彌昌就今年準備選

因為國際綫打到如火如荼
正常人根本唔會知枱底嘢
尤其是美國 政商界想法

佢好似好多綫眼 好多風咁

話佢係鬼
我又唔認為一隻鬼會唔知李柱銘係邊個
佢似係對香港政治環境無咩認識
但中美就熟

以前人力咪識 蕭生唔係傻

蕭生都識好多藍屍啦

人力蕭生一早睇穿左啦

識唔等於同路人

呢個好多五毛分化撚🙃🙃

咁多人唔知人力歷史佢個女咪人力d人

話就話愛香港 變頭搵錢至上賣化妝品

做生意識嘅人 唔係連登仔可以想像

同埋咩叫撐先？有著數把口咪支持中國
心底咪又係怕中國，鄙視中國
香港9成有錢佬都係咁

成個post1半人都話佢係鬼
就知泛登仔幾醒
佢係鬼共產黨最開心啦

但呢班染頭會唔會送仔女去支那國讀書？呢個最有力

小朋友唔知人力黑歷史？

啲五毛好快手

佢梗知李柱銘啦
話唔識佢係修辭手法咋

梁天琦突然彈出一定係鬼
細良都認同

個女係袁彌明，另外有個仔袁彌昌
媳婦容海恩
成個家庭背景已經好juicy
袁彌明同佢一齊life幫佢谷左好多人氣

得啦得啦全宇宙都係鬼
連习帝都係啦滿意未呀

我估佢係想幫呢場運動，
但佢根本唔熟香港政治
變到老鼠拉龜無從入手

咁啱今次美國大大力幫香港
食正佢嗰範，所以佢先會彈出黎
而亦係同樣原因，
突然多咗人關心美國局勢

又分化批鬥, 垃圾POST咪撚開咁多啦如果你唔係5毛架話

唔會有獎架

跟據連登仔思維 trump pompeo rubio全部都可以係鬼

睇連登真係好
連登仔咩都知咁
佢美國磨刀石、佢鬼黎、佢江派架

口講愛香港

現實賣化妝品 搵錢至上

街站影都冇

乜都係鬼嘛
得啦得啦

佢啲片，訪問好多人睇

計劃失敗
樓主深潛咗

因為講野有條理唔似老蕭同劉細良之流係度鳩講陰謀論誅心論收到風，但下下都錯嘅。

佢媳婦就係鬼

好心做壞事分化都專業少少啦，臨時演員都係演員啊

段片懶係唔識martin lee好撚尷尬
不過留有戒心 啱聽咪聽下冇壞

個樣幾似

嘩𨳒，你咁都講得出，好撚嘢

蕭生做咗好多年
袁弓夷 要獨立思考 急速彈起一定有原因 路遙知馬力

好簡單你屈人鬼無問題

俾d立論丫？例如佢有乜目的？我地作為抗爭者會有咩危機？

以理服人plz

人力再仆街都唔係土共指示
周圍篤人係鬼有撚用
鄭大班碌撚大嚿老燒夠互屌啦
5區公投屈碌撚係鬼你小朋友知唔知

香港去到𠵱個位 做晒大國磨心 本地抗爭睇枱面數 影響力唔會再大好多 救香港 只有國際戰線 但國際戰線真係要好小心 先唔好以為個個都熟識香港情況 中共啲扑街嘢

好睇人姐
不過的確有啲喺外面或者受過歧視
覺得中共呢廿三十年令佢地抬得起頭做人
但叫佢返黎就不了 呢班人至撚現實

你係鬼，我係鬼，其實呢度係陰間，大家都係鬼！

一定同選舉有關，但未見到有乜小動作
如果佢有任何選舉建議要小心

老實講，睇人要睇長線，邊個長時間幫緊香港人，出心出力，要記得同埋睇清楚

原話係點講 可能無交情 無見過面 咁唔可以啲老千咁 個個都話識喎 亦都有可能唔認同martin lee 唔係泛民嗰套 無偈傾咁解 老一輩啲講嘢有時係咁 你哋可以留意吓 唔好吓吓字面解

佢係話唔識香港嘅政治人物 果個咩martin lee etc etc
跟住就話自己識邊個邊個

呢種捧高自己踩低人地睇唔起人嘅態度好反感
especially 你憑咩屌李柱銘

要接受政治實有好多利益瓜葛
香港呢個境地 而家出現嘅人
真心也好 為名為利也好
以前梁天琦夠話係鬼啦
係鬼又點 唔係鬼又點
覺得獨立係最講得通咪跟機lor
最緊要記得自己想要啲咩

係呀，全部都係鬼。好彩林鄭引哂班鬼出來，加快香港建國

呢個post 一睇就知on 9仔開

袁爸爸都鬼

黃屍造神就咪咁多野質疑啦

同郭文貴一樣係美國既打手
放既料未必係真
但就係美國/台灣想香港人信既野

5毛開始行動

蜥蜴人😂

分析得對路，提出既意見有用咪得，咩身份重要咩？邊樣岩邊樣錯自己吸收囉

好似有時689既意見都唔錯架

老母因為宗教比中共勞改20年，
一家原本係上海做生意，
比中共攪到要走難。

佢呢個backgound有對仔女係黃藍，
自己係咁多年係中共同美國政界都識人，
一路低調唔現身，突然高調。
我真係唔會諗咩買哂兩邊保平安，
定幫個仔拉票呢d on9野。
李嘉誠走哂資都要出黎撐國安法，
佢咁樣高調話滅共會保到平安？
有邊個有錢佬係國安法後夠膽高調話滅共，仲要實際行動搵美國？
你話佢係鬼，
咁一個唔覺意美國真係跟佢個plan滅共點算？
根本鬼係唔會做呢d野。

我只會覺得佢係一早想攪鳩中共，
自己係美國共和黨人，
對仔女係佢專登安排幫美國收香港既風，
但一路冇勝算，
所以keep住低調，
直到武肺後，
美國有決心滅共，
先現身做野。

你地方諗下如果自己老母比中共咁樣屈咗廿年，自己會點教仔女？
如果自己好想報仇，會點做？
以佢個cv加埋對仔女放係黃藍，
根本只有幫美國情報工作呢個可能性。

多謝連登五毛認證

其實我唔係擔心
純粹求知
點解會突然咁多媒體講 即上位做到kol
分析下only
齋佢係袁彌明老豆 但就係因為咁 就上位成功?

飯民搏唔到既說法，都係鬼

是常識吧

鬼鬼鬼鬼 全部都係鬼
好驚阿 屌你老母

啱聽 有用咪聽

人地香港都有建制泛民內鬥啦
人地中國都有國民黨同共產黨內鬥啦
咁李克強係江派定習派？

我自己傾向相信佢係某勢力捧出黎
敵對定友好就唔知 但所有KOL我都唔會follow

你咪就係鬼囉 完全封鎖

大方向岩就得

理撚得佢收邊條水咩

Youtube演算法

我唔會話佢鬼
但係拍幾條片講下野眼濕濕就俾連登仔造神真係

佢講啲野當然啱聽 但好多野都係個人揣測 無實據
如果燒山係燈神 郭文貴係鳩up大炮 咁袁爸其實都係同一個level

多啲理性分析 少啲感情用事啦
聽下無壞 但唔好信到十足囉 講到好似佢有晒內幕咁

講咩共產黨內鬥果D 我聽左呢樣野最少5年
內鬥你老母

蕭生做咗網台十幾年啦，佢好多年前講藍洁瑛鬧成龍屌劉慧卿屌到百幾萬view，你今年先開始上網？

憑佢講廿三條個戇鳩程度
不過袁弓夷個口吻 咁大個男人咁造作
“我地有個叫martin lee下話
對唔住呀唔係好熟”
但明明就評論緊人地 呃邊個
大佬查理斯王子本日記都有提李柱銘啦
所以屌唔係問題 但無論你咩地位
講野點解唔可以直接啲
呢個係做人個格嘅問題

係 我其實係覺得佢個格有問題
不過我相信佢同我有住同一目標

好似你呢種人真係一世都唔配有安逸嘅生活
係要得閒無事喺自己身上開刀研究
一年前616夠急速多左成一百萬人上街啦
全部都係鬼？

泛登仔：全世界都係鬼，除左班垃圾do nothing 既泛民議員

爭取民主/反共一定要泛民大台認證先算係自己人

幫手負皮等後人睇唔到呢個on9留言
順手block埋佢

美國做it生意好難唔識人

總之好古怪⋯⋯

屌泛民就係鬼

屠龍派

佢講野正路，我大家覺得有point，敵人開始反對就證明

有能力做到未做
有心人 未呢種 依家就係好多有能力 怕打壓 或者其他原因唔出聲啫

大把人2019先由港豬變手足

條友好柒

救命 老蕭𠵱家先彈起?? 唔係吓話 老蕭kongU畢業無耐 入電視台 以經係街知巷聞嘅才子 嗰時係70年代 老蕭個名喺老一輩可以話無人不識

好簡單 老蕭都係鬼

李柱銘搞咗幾十年咪又係鬼

袁爸爸去見美國佬叫佢地唔好放過中共 你地話鬼 咁你地講點做好

熱狗唔係鬼

你呢啲人真係要送入小欖

似係法輪功背景，反共應該唔駛懷疑，但手段會有保留

其實我又覺得係因為時勢唔同左.... 呢一整年既運動...基本上香港人係輸硬..根本冇贏既轉機..呢D商人最講求利益..明知輸硬佢點會訓身幫你??
但係以家時機真係成熟左..中美真係翻左牌....大家真係有左贏既機會...
咁呢D 時候佢地先夠膽彈出黎真係一D都唔奇..

不妨搵本書 「與法有緣」 睇睇 有題到李柱銘同佢師傅 余叔紹 嘅因怨 李柱銘係咩人 就多少理解到李柱銘係老一輩心目中係咩人

連個名都係岀賣左你係支那人

啱聽咪聽，唔啱聽咪唔聽，KOL一個

鬼你老母咩鬼鬼鬼
黃世澤真係講得啱，華人分析政治永遠都係用依賴陰謀論/ 無中生有，而唔係證據行先

合理 見到美國落場 贏面大增 組織落注 隨時後面有更多人

因為有on9仔追捧
講真係得依度先有人覺得佢彈起
其他地方有撚人識佢咩

彈起又唔撚得
點呀 駛唔駛一投胎出世就從政呀

其實聽落係怪！
咁又睇下有冇比人攪，
如果講咁多嘢，咁危險
都冇比人攪 大家咪知咩事囉

講到咁盡
共產黨會放過佢同佢屋企人咩？

鬼, 到時選舉就幫佢囝囝袁彌昌拉票, 因為今屆全部泛民同本土都會DQ晒, 剩番d偽中間派比你揀

燒山唔同 燒山勁在理性分析 聽果陣都合理 唔知點解出來開對家

袁爸 郭文貴自己聽果陣都知9up啦

倒董果陣蕭生已經好出名啦
可能你未出世者

又黎捉鬼做咩？

唐伯虎 大地恩情果陣已經好出名啦

打飛機打到而家啦

平時講笑咁講笑佢燈者

點會無料

五毛帶風向勿回

退休得閒冇嘢做

本來撚雀

個女教佢撚youtube

跟住就紅咗

個女都唔係咩好野

口話愛香港 選輸左咪又係閃人搞化妝品

個個蕭生咁有心咩

人力d人來嫁 人力仲屌緊蕭生

你老豆老母就係鬼喇，買左札香燭請老豆食未呀鬼仔

教主擺明係鬼啦， 個仔係大陸手上 反共 咪撚當人傻

似美國傳話人

係好出名，出名柒呀嘛嗰陣，喺高登日日俾人笑，咩呀燒山好野多謝燒山支持燒山，去到呢場運動喺連登就上哂神枱

block五毛

兒登唔同現實世界 兒登多學生

現實世界多專業人士

兒登個個月入5萬3大啦.....

好J咪得囉

呢樣係幾靚既

當年笑廢青先上高登 用yahoo係廢人

好多學生都唔知有呢件事發生過

計返近年玩MSN，邊個未聽過蕭若元36字粗口

who

屌完李柱銘想立廿三條就俾人話鬼
明明之前都冇咁多人攻擊

袁爸爸係親共和黨果面，抗共走得最前，佢係片入面都有解釋點解呢個時候企出嚟，因為呢個時刻係百年難得機會推倒中共，武漢肺炎後，美國佬如夢初醒，形勢大好

天滅中共行動

鬼唔鬼唔知啦
但我覺得佢係有中二病

你老細蕭若元創辦香港人網，係初期人民力量金主你知唔知
人網CEO林雨陽係袁彌明老公你知唔知
袁彌明曾經係人民力量主席你知唔知
笑死我啦

又唔同的

老蕭係用佢得番黎的數據做分析推論
袁爸（可能）有知情人士的情報支持

彈起有咩唔好

好撚多YOUTUBER都係咁架喇

突然之間多勁多SUB

正如連登都有推POST打手

素人開POST想過100正評都好難

因為冇果班人幫手推正評

佢話過佢將生意同大陸全面脫勾
先可以暢所欲言
可能佢之前仲同大陸有生意來往

係新派黎既鬼

5毛～8

講啲野比較內幕feel咪彈起
最主要有大力屌共黨同啲打交道野

同陳雲應該幾好傾

牙 捉鬼天師(自稱) ，
請問邊個唔係鬼可以參考下馬？

連登老豆都敢屌

因為好多人係連登share 佢d post, 其他渠道例如fb 網媒都仲未見到佢個名

我當然係啦!

佢撐唔撐容海恩㗎？

燒山=金主=人網=謎米=人力
2011年6月，香港人網六週年晚會上，創辦人蕭若元宣布慢必成為香港人網行政總裁，負責一切事務。

直頭失散多年親身兄弟

負評又唔撚反駁
有咩唔啱聽咪講
而家係唔係造神先？

起底都慳番啦
講兩句就露曬底
係咪中共無錢請人啫

睇黎你係片都無望

總之捉曬所有鬼
淨番白鴿就最岩
死飯民
中共都殺到黎門口仲要玩分化
清醒d好無

我認同
素人都要睇清楚
更何況你提及的

我錯啦
真係見埋steve bannon

真係唔係9up

成班on9
人地已經飛去美國搞緊革命
仲係度估佢係咪白兵

應該係想同kol100打對台